近排好多5毛好鐘意大量留言“好嬲呀一陣食黃店”，以為好串，但其實到今日重識嬲同堅持食黃店已經足夠

有邊個唔驚個國安法
已經唔敢公開屌

有表態已經好勇敢

重有家下食黃店隨時比黑警搞
有邊個唔驚

盡做

好嬲啊一陣喺心入面講一次香港加油

不嬲都有黃食黃 無黃就食綠
藍店就永遠唔會考慮

2021

食黃店 - 勇武

上fb 派嬲 - 和理非

兩分鐘就有堆blocked user入咗嚟

樓主曲得幾靚

好嬲
一陣食黃店

今時今日一個普通人宣傳初選都要坐10年至終身

隨時搜身隨時屈襲警

唔驚既咩

希望你唔係認真講呢句
係既話屌你老母

食飯係必須

果班純粹想show自己智商下限

無得累積

食黃店=贖罪卷好過咩都無做咁解

講啲戇鳩野諗住呃正評

點知比人圍屌

但係上次食黃店體驗唔係咁好

今時今日forward新聞打兩句
屋企人都叫收口既環境

重要求d咩

如果果班真係五毛既其實唔洗認真對待
如果佢地係黃既但又講得出呢啲野，就係知道自己無能力同勇氣做得出啲乜，自己又接受唔到事實，所以放下負，所以由得佢地啦

食黃店係基本

我次次要求同事屋企人食黃店

用手足外賣

吹呀？

打我呀？

我屌你你認真架
咁第日共產黨清算黃店冇得食黃店咁你點
呼吸當抗爭

時機一到，表過態都要拉

而家盡做

各人有各人唔同接受程度
到今日好過完全放棄呀

支那狗諗住懲罰係特別活動，其實依家食黃店已經變左慣性，有D名嘅成日都要排隊

啱 奶共搵哂支共啲錢

冇理解錯嘅話
係嘲諷緊

明明係因為驚先至只做到食黃店，但係就會批鬥其他唔只食黃店嘅同路人 。雙方都係因為驚或者其他理由而有所退縮，所以批鬥個動作就係五十步笑百步。

另一個層面就係贖罪券嘅意思

利申 理解但唔同意

真，成條街拍烏蠅，得黃店排隊。

對家會對呢樣嘢用盡全力放負分化，毋忘初心就得

大家接受程度唔同？
拋緊個D就接受到坐監所以做勇武
出面接受唔到既就食下黃店打下卡當抗爭？
你係咁既心態就咪撚學人抗爭喇講真
學你咁仲抱住香港人走精面既話革命永遠唔會成功
你可以叫人做有用D既野
retweet又好，離開香港又好
咪撚吹到食黃店等於抗爭喇仆街
遲下吹撚到呼吸等於革命，係咁既一開始出黎做乜撚

你有兩個女做老豆既，慣左俾你老婆食住唔緊要
唔好宣傳你D迂腐思想喇好撚嘔心

我一開頭都以為佢係
但睇睇下佢似係認真

問係佢放負發泄既方法係屌其他做緊野既同路人

有熱民

我鬼唔知有手足係入面咩
但家下再唔係屌人唔夠前
係叫人堅持呀

你屌到有心堅持但唔敢表態既走埋有用咩

堅持有好多種方法
食黃店只係一種表態
你咪撚講到係抗爭既方式

偏偏仲有好多連登仔要藝人表態

屌你大義凜然
原來係retweet

冷氣撚係咁，個個都以為全世界欠佢地咁，同埋呢啲垃圾唯一做到既野咪網上放負，都唔慌有行動力得去邊，唔算係同路人

今時今日冇人出既情況下唔會叫你掟火魔
純粹想表達就算retweet都比食黃店有用

堅持還堅持，咪當做左好撚多野啦

原來retweet同食黃店有衝突

呢個世界講到尾最緊要都係錢
食黃唔食藍某程度都有少少用
當然你就唔好當係抗爭
只係好過繼續俾錢益d陷家剷咗解

同埋做唔到100%都盡量做啦 50%比0%好
大家自己盡做啦

唔做都無撚計，確實好多所謂黃絲或者「反對派」都係得啖笑，亦係香港嘅死因

ot無錢收

原來不可以一起做的嗎？
長知識了

基本嘢嚟
唔好自我感覺良好
有需要就幫襯
就得

冇所謂啦
唔理d 人食黃店定藍店
都係幫助香港推動緊經濟姐

食黃店唔係抗爭 只係生活習慣

依句嘲諷百搭
下次做第2樣佢又話好嬲呀一陣乜乜乜

我覺得唔家下唔係再屌人做得唔夠多
將淺黃屌走

我諗最多人已經唔敢出聲
但只係默默做
捐下錢....撐下同路人

而唔係有班人笑鳩人食黃店

係咪要連去食黃店既基本都屌走埋

唔會比佢班柒頭屌走啦

認同 盡自己能力盡做先係重點
以為自己好型串9人淨係食黃店的人
有好的建議大可以自己做
無必要打擊其他人